路透踢爆：走資加速中

Capital flows out of Hong Kong banks reaching Canada rose to their highest levels on record last year, with about C$43.6 billion ($34.8 billion) in electronic funds transfers (EFT) recorded by FINTRAC, Canada’s anti-money laundering agency, which receives reports on transfers above C$10,000.

The previously unreported outflows, the highest since 2012 when the earliest FINTRAC records are available, are the first evidence of a significant flight of capital overseas from the Asian financial hub following the security turmoil.

One Canadian lender, Equitable Bank, also told Reuters it had seen a surge in deposits from Hong Kong just after the new law was introduced in June 2020. Critics say the law was aimed at stifling dissent, an allegation denied by Beijing which says it was needed to strengthen national security.

The Hong Kong government has said the city has not seen significant capital outflows since the anti-government unrest first began in 2019, when a now-shelved bill that would have allowed extraditions to mainland China was proposed.

喜聞樂見

有腐乳，唔驚

哦，睇到悶啦，爆先再講啦

柒娥：嗤之以鼻，一笑置之

金管局而定條友好戰狼
話無走資喎

348億美元由香港流咗去加拿大啫，有阿爺照住，有大灣區背靠，唔駛怕。

唔好咁啦,連飛機都唔比佢地打,佢地就黎拎白卡開FILE架啦

睇自由時報 大紀元然後話爆咩爆咩仲好笑

睇唔到睇唔到

你鍾意啦
繼續撐到恆指5萬囉

大灣區射3480億美元落黎港股割韭菜

支爆講咗十年都有啦

如果比連登仔心想事成,呢個世界咪天下大亂,總需要呢班FF撚死7頭

金管局話無

PB啲錢上年黨安法前應該已經走咗大半

好快Corp都會頂唔順轉埋去SG,到時腥港FI真係屎都無得食

你樓下嗰位咪最鍾意拎呢d新聞黎打飛機

佢話冇咪冇囉

五毛：睇唔到

通關後，肯定更快撤資。

曲緊wo

差唔多啦
快架啦

佢地好努力講九唔搭八既野轉移視頻引罵戰

d錢就去新加坡做乜？ 咪一樣極權國家
最重要係新加坡 股/樓都無得炒

我知呀
個「你」係指藍友

貪官啲錢梗係要安全啦

而家支未爆，又講港爆

恒指愈多新股愈低

你地幾隻五毛唔好當眾互相手淫la
俾領導見到罰錢la

港共早就已經由“無撤資”變做“佢地會後悔”

洗乜路透踢爆

港滙到7.85 弱方再講

唔會爆
咁樣慢慢走點會爆
不過持續落去有機會見底

金管局：冇走冇走

日日食炒通菜

遲啲唔比換外資出口

支爆先定流浮山刀手到先?

請問新界梅西(狗隻#353981)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

繼續FF啦,最好你連工都冇得返

請問公屋窮戶(狗隻#387391)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

己經罰左
因為 寫錯野， 係香港 論壇 提 台灣 報紙 自由時報， 揀直就錯L 晒。

好心 你哋 偷懶D 寫 毒果日報， 咁咪 台灣香港 都 用到囉

路透社都係打飛機 咁應該無咩唔係打飛機

你老細一早滿足咗連登仔心願搞到天下大亂啦
如果唔係請你件垃圾上黎開工為乜

柒婆：外資絕對相信國安法 有基本法腐乳

搵位泊岸
同連登仔講呢D野真係

請問時代間諜(狗隻#247892)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

政府話冇
信政府唔怕

睇下你自己
發哂癲咁亂放箭
真假都未識分

大快人心

腐乳炒魷

過一排就會返嚟㗎啦，口裏譴責，實質對住人民幣繼續奶

請問bad_b(狗隻#356101)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

新加坡點獨裁都唔會出國安法拉人封鋪 你幾時見坡仔話要外資愛國愛黨，話要控制專業人士界別

樂見其成

路透好堅，次次都係佢

比D傻尻係度吠啦

14億強大人口

每人27美金

自動由微信扣

可唔可以靜靜地

正常

李嘉誠真係好撚醒
行早其他人十年

#沒事兒

石頭 腳

加速去死

戇鳩, 樓股齊飛啊

Reuters唔知係咩自己上網搵
Bloomberg 都係 自己上網搵下係咩媒體
之前financial time 講政府特登搵啲走左資嘅公司問佢點解走
你自己搵埋financial time係咩黎

反Trump 左膠fake news 就賣post 啦。只信Epoch Times, Washington Times, Brietbart, New York Post, Info War 同 Newsmax

重點係無人話支爆

Alex Jones

林鄭：睇唔到有外資撒離

我望望下以為係支爆post
點知原來係條on9 爆黎爆去

我唔知 我唔識 我睇唔到

會員編號：387391
會員名稱：公屋窮戶
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：310275
會員名稱：駿羊局焗腸
註冊日期：2019年8月20日

【⚠️】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的)。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷12位被送中手足，話「Save12,終於送返入監倉夠晒safe」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話19年香港反送中人士係義和團
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

知名五毛黎, 即刻沖出黎維穩

最好走哂去monkey pore
多謝

點睇垃圾警察打完科興腦出事要入院？

我都g持3萬狗打科興架，快強制打

會員編號：51469
會員名稱：賈雨村
註冊日期：2016年12月2日

【狗隻】
事蹟：出言侮辱正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：手足被捕，佢話拉得好
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有冇人知1110億對銀行有冇衝擊？認真求救

因為記得上次有人發起唱美金嗰次個數都唔洗 但好似冇咩效

外資同藍屍應該最大力

呢頭話冇咁嘅事
嗰頭就打電話問人點解要走

不要港幣
只要美元

全個地球都屬於支那，
邊有走資？
最多咪一個省去另一個省

豬八戒照鏡 兩面不是人

另一個post 又話香港存款走咗2%去加拿大, 樓上班五毛話冇影響, 屌你老母

波叔:睇唔到

咁支爆左未姐
港爆未姐

其實係支那人第一個走

其實走就一路都走緊
唔係新加坡邊會冒起得咁快
不過人地果D應該叫分散投資黎避風險

是但啦
明眼人都知
情況只會一直差落去

今次同以前唔同
將來應該無機會好轉
香港→南深圳

Monkey國成最大嬴家

藍屍咁草根基層，同佢地講都唔撚明

香港政府加稅咪回返血
香港人有得笑好笑啦
移唔到民嘅人一定最大損傷（如果冇革命

金管局話啲錢北上喎

好似08奧運之前已經講緊

由有國安法,港共政府一直都講無走資,
無外資撤出.
全部妖言惑眾.

小心d講野
呢度有d柒頭好玻璃心

五毛不願面對

唔需要太在意五毛廢up
係着緊自己資產嘅話
一早安排好哂

唔係講幾句就可以動搖到

之前邊個高官話走左都會返黎
唔係間接承認左咩

唔走唔通等凍結戶口咩

走夠10%香港應該徹底玩完永冇返身

學生股神集中地，不意外

香港無優勢，不如直接上支那

給人踢爆講大話……

一般既中國蟻民，微信戶口那有錢

香港依家不男不女 緊係走啦
中國睇你又覺得你廢過北上廣深 又信你唔過
國際睇你又當中國城市

反正樓市都未爆

其實都差唔多㗎啦, 剩係加拿大都2% , 未計英美澳台日

英條數先係重點

加拿大再放寬d移民條件啦
再多2%都仲得

你話無咪無囉

點呀 打咗科興針未?

新加坡好識玩條界線，你冇實則威脅到佢既政權既話基本上有錢齊齊搵。

係支那先咁on9要win win ，自己嬴晒啫。

認同,今次已經唔同以前
今次香港唔會好似以前咁有好運由天而降
香港今次真係返回小漁村或變成深圳的旅遊勝地:南深圳

無走資咪好囉 你應該無海外戶口㗎喎 加拿大滙豐無得暖都唔關你事嘛 你咁愛國 呀 講錯 係黨至啱

原來無人走資 咁點解HSBC 講到明話太多人開戶 搞到停止做開戶?

仲信五毛就扺死

香港將會係成為深圳嘅其中一個景點
好似sentosa 咁

改咗口風啦，而家話「你地會後悔」呀

點解10%大獲 重有90%

Corps 有部份早就轉走咗，剩低啲下欄係香港但下欄都走埋時就知咩咩淒涼

爆左仲有乜好講，ON鳩

又一隻支畜

個班支那畜牲自己都走緊資 仲信佢地就抵死 走唔到無得講 但唔想被共產 唯有用月餅罐

有能力而信五毛 呢d人天生智障 有錢係抵俾支共充公

佢仲唔暗爽 終於俾佢攬抄成功

只比上年+10%

都唔算走好多，香港都係大嘅commercial market

變返漁村咪幾好

連d五毛閪都改咗口風啦, 話唔會支爆。

後悔？係呀 唔走就後悔

反送中都唔夠党安法勁

邊個講新加坡冇國安法?

新加坡的《內部安全令》（Internal Security Act，又稱「國內安全法」、「內安法案」，簡稱ISA）也同樣展示了現今社會對「危害國家安全的人」處置方式。
根據《新加坡憲法》第12編第149條，該法案即為「防止顛覆的法律」，新加坡外交部也多次強調，該法案主要用於應對內部安全威脅，包括威脅公共秩序、威脅社會和宗教和諧以及顛覆和恐怖活動。
新加坡政府在送交聯合國人權委員會的文件中指出，《內部安全令》通過「先發制人」的方式消除對國家安全的威脅。它意味着政府可以不經審判，直接逮捕可能對新加坡內部安全構成威脅的可疑分子。拘押過程每次最長兩年，可被延長。被拘留者每12個月可接受一次審查。另外，新加坡《刑事罪行法典》第二百二十四章亦有規定，叛國罪、顛覆罪最高可判死刑。

講真爆左好耐
你估D錢邊度來
咪靠托高樓市印出來
樓價升左4倍已經係泡沫
樓價升咁多對於更多人係水深火熱

你咁講香港都一樣.
你冇實則威脅到佢既政權既話基本上有錢齊齊搵。

上年七月前就係既

而家要新XG人取代

我只係覺得新加坡同香港係一樣姐.
唔好吹到新加坡咁好

驚閪! China corp全面進場

幾時會用？新加坡有反對派都有4成選票，有冇議員比人拉左？ 有冇人比人拉左之後突然封左戶口？有冇可能警察可以無差別攻擊平民？有冇低知識份子可以批鬥高知識份子？依家新加坡係1997年既香港，唔理政治有錢一齊搵，再通過一定既社會福利政策穩定樓價，減低後生既壓力 而香港樓價第一，罵學生廢青，批鬥醫護，因為大學反一反你cut開支，連醫學院都起唔到 政治正確大過一切

新加坡係政治上大政府，經濟大市場，但民生大政府。最重要係人地有契約精神，每年要進貢數十億美金比美國，認真係剝削人權問題，你唔理政治佢唔會搞鳩你，政策由學者決定，各界別自治，政府唔理。 而香港，算鳩數啦，靠做中共白手套先保持到金融中心地位

「信政府，唔驚！」既下場係乜話？

英美澳或其他國家呢？

diu...成班加拿大藍絲很誠實

港紙同美金脫勾再講

新加坡唔好

但佢係食金融飯 所以佢會把香港的金融生意搶過來 亦唔會搗自己米

佢生意多到做唔切 我今年就試過send電郵去問 要等咗差唔多兩星期先回覆

人地係加緊人手做財富管理業務 但講真我都唔係咁信新加坡 但純為資產安全 例如唔會被強制結滙呢樣 就可以考慮 但如果想防俾人凍戶口 我就唔撚信新加坡

呢點你講得啱

所以結論係如果無其他選擇,新加坡係可以考慮

一嚟佢做財富管理生意 佢唔會落閘唔俾你開

新加坡一定比香港安全 至少佢跟美國,而唔係好似港共咁亂鳩咁嚟

無其他選擇 新加坡都要揀 點都安全過香港

好能悶，又唔見大陸走資，屌

係堅，尾國就唔駛求歐洲咁樣衰la

信政府未必錯

但要睇咩政府 英國 加拿大 澳州 日本

但支共港共正苦? 信咪枉死

信港共打科興針 結果係點? 一句無關係 呢個就係下場

等佢脫鈎?你已走唔到

戲院響火警鐘時 你一定走唔切

五毛?

5毛阿爺日日撥水落嚟撐住個市
真係辛苦支那日日收割啲韭菜

支那係走唔到資

你睇唔到 唔等如D人唔想走

你睇唔到 係你智力水平低

呢樣真係戇鳩港共政府以為針對異見人士唔搞金融界就無問題，但唔去睇港共政府嘅信用係負數，無乜人會博港共政府仲會有理性

去年11 月出M1 M2 M3數時 HKMA仲話IPO 叫人唔好諗咁多

結果之後點? 許智鋒單嘢 加埋外資撤資 而家仲講埋出口話人地會後悔

慳D啦 信呢個濕鳩正苦? 打科興就係例子 死咗無得賠

唔夠錢 無得講 唯有用月餅罐 但一定只能係美元 英鎊等外滙

仲有千祈咪買正苦年金 IBOND 銀債

到時息又無 本又無埋 嘈兩嘈仲要人間蒸發 或變浮屍

其實好多大品牌，班支那人就算喺本地買唔到
都會千方百計透過其他渠道去入貨
愛國是工作而已

反美是工作 留美是生活

出面D外資已睇穿呢樣嘢

佢地根本唔驚

最好支那真係唔好買外國貨 仲好

睇下先再討論

好快唔比你走

咪又冲晒嚟香港買, 不過遲早連香港都冇得買

外資做生意會揀坡仔，因為坡仔一定會聽美國同契約行，香港就政治行先 所以李顯龍條傻系咪支持中國囉，打殘香港佢就最大

開頭佢真係以為香港人唔會走好多, 外資唔會撤, 應該係評估完100%有信心先做, 點知越做越過火已經過埋好多人嘅低線。

當然仲有首席加速師, 真係冇得輸

其實點講都好，做生意黎講新加坡依家屌打緊香港，呢個事實無得改變，唔會大規模搜捕反對派，唔會同外資講你地要出聲支持國安法。 人地呢種模式係中國同香港想學都學唔到，因為佢係美國既附屬國，點癲都會跟規矩